10歲的你，有什麼意見給0歲的人？

唔好游咁快

Er Er Er Er Er（BB話）

唔好出世呀，爬返入去個西到！！！！！

隔離post正一五毛post

打死都唔好游咁快

老豆老母無錢唔好出黎

噚晚就諗緊會唔會有10歲0歲post
真係有

揸多啲老母對波
飲多啲老母嘅人奶
大咗冇得飲